明知道會受傷 但還是很想見妳一面

對不起

gay

熱褲做咩呀